其實日日撚狗有乜意義。。

日日撚狗都逼唔到政府做乜。。前線又攰

仲有乜方法可以逼到政府回應我地要求。。

佔機場？

罷交稅？

大家有冇咩好計

可以試下罷稅, 可能會好過罷工, 因為錢可以繼續賺, 只係唔益比政府咁解

就算係藍絲, 如果可以多左錢落袋, 可能我都會私下響應